{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H118322",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가당"
    },
    "text": "加糖\\n\nソウル江南区駅三洞738-15\\n\n韓国料理、11:00~22:30、名節、120席/部屋:4個、韓牛専門店カダンは駅三駅江南ファイナンスセンターの裏側に位置するお店です。 この店の名前である\"カダン\"は韓国語で\"一番最高\"という意味を持っています。 カダンは咸平で熟成させた新鮮な韓牛の生肉と麺鍋を提供しています。 麺鍋はコシのある麺とスープの味が絶品です。 また、チャスクという料理は牛のともばら肉ともやしを焼く人気メニューとして知られています。 当店は厳選された食材と天然調味料を使用して味をつけ、材料固有の味が生きている清潔でさっぱりした料理をご提供しています。 カダンはゆったりとした座敷ルームとホールを備えており、会食や家族の集まりのためのリラックスして独立した雰囲気で韓牛と鍋を楽しめます。 客室は全部で4室あり、お店は120席収容できます。 この店は平日11:00から22:30まで営業しており、名節も営業しています。 この店はリーズナブルな価格で顧客を最優先に考え、サービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カダンはどこに位置していますか？",
            "answer": "カダンはソウル江南区駅三洞738-15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カダンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "カダンは新鮮な韓牛の生肉と麺鍋を提供しています。そして、チャスクという牛のともばら肉ともやしを焼く人気メニューもあります。"
        },
        {
            "question": "カダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カダンは平日の11:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カダンは何席収容できますか？",
            "answer": "カダンは120席収容できます。"
        },
        {
            "question": "カダンは名節でも営業していますか？",
            "answer": "はい、カダンは名節でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "カダンの料理はどうやって味付けされていますか？",
            "answer": "カダンの料理は厳選された食材と天然調味料を使用して味をつけられています。材料固有の味が生きている清潔でさっぱりした料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カダンには座敷ルームがありますか？",
            "answer": "はい、カダンにはゆったりとした座敷ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "カダンはどのような雰囲気で楽しめますか？",
            "answer": "カダンはリラックスして独立した雰囲気で、韓牛と鍋を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カダンはどのような客室を備えていますか？",
            "answer": "カダンは全部で4室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "カダンはどのような価格帯ですか？",
            "answer": "カダンはリーズナブルな価格で顧客を最優先に考え、サービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 380
    }
}